再見了，我的戀愛運，成世單身club post~

各位諗住單身成世嘅巴絲入黎吹下水～～

講真，我愛到已經攰了。。個人思想定位諗住單身一世個人會易過啲，無咁苦。。 已經唔想再盼望愛情，對任何戀愛已經失感覺。。。發覺原來自己根就唔配有～單身成世又有乜可怕喎

單身耐又想拍拖

有時我都想。。。但係諗諗下點會有人要呀，就算了luu... 拍黎都唔會長久反正

又復活返。。此post暫停

唔想單身,但冇能力

又返返黎啦～我要做榮譽會長

正正子post, 重開club, 歡迎各巴打參加